推！直播有綠曱甴話揸車撞市民

Appledaily直播
退番去今朝8:22:55
記者之後有講多次
睇下佢點回應

仲有個話開三槍嫌唔夠tim啦

但呢個無人知